眼見好多人話做藍領，去外國走佬

我好想講
香港同支那人真係冇分別

點解唔諗下其他
一定要跟藍領？
藍領又係咪真係咁好做
你又係咪真係咁捱得？

香港年年都好多人話做架啦， 有幾多個你學師識既，而家撈得起做到師傅

咪比佢地體驗下d 錢係咪咁易搵囉

其實外國做公益先好搵
難聽講句 香港d植物撚動物撚環保撚
係外國左膠群眾好受歡迎
黃種人 難民 左膠 反共

講搵錢邊夠做飲食搵錢快

本身香港人都係，邊度有著數都係一窩蜂，分麥春中國人香港人

工程野好易姐 簡單 手作仔姐
睇下就識 好似係
利伸 做左7年都未識哂

我做開動物傳心師
喺外國搵唔搵到食？

好多人都唔會覺得自己搵到白領工做
一個普通香港人 如果無乜特別技能 去到外國搵藍領點都易d既，加上外國唔少藍領工都需求大 人工唔低

至於捱唔捱到 就要睇人

咁七年又唔係好耐，俾心機啦

點都唔會學識哂
學完你又唔係長做果樣
剩係一個行頭都多野到仆街
做電咁 個個以為電就家電野電仲有好多野 剩係做工業電既野都有排學
仲有配電發電

其實乜真係咁難搵白領工咩？尤其係本身係香港做外資而上司大部分係鬼佬，個環境都唔係差好遠啫，最多俾人壓一個grade, 去得英國都預左搵唔到錢架啦（交40% tax band仲慘過降職）。

依家先嚟學就遲啦,尤其係學水電o個班.呢行要浸㗎,唔係話一讀完個課程就變師傅.

香港啲鬼佬白領搵錢多過自己鄉下